科大聽日(12/11) 繼續停課

Dear students, faculty and staff,

In view of the continuing escalating tension and unrest in different parts of Hong Kong and the transport disruption, there will be no classes on Wednesday, November 13. The University is making arrangements to adopt on-line teaching and learning mode for all classes, and we will make them available as soon as this Thursday, November 14. Tomorrow, we will conduct necessary training for faculty and instructors on various alternatives for offering on-line teaching. Please understand that while it may take some time and not all classes will start simultaneously, this arrangement will be implemented whenever it is ready for both make-up arrangements for cancelled classes and future classes until further notice. Except for the make-up classes, it is expected that the on-line classes will be held at the original scheduled timeslots.

Associate Provost for Teaching and Learning will communicate to all faculty tonight on the training arrangements.

Faculty and instructors will make announcements to students on the on-line class arrangements very soon. If students have any questions, you can check with your course instructors.

Except for essential functions, all University offices, Library and indoor sports facilities will be closed until further notice. Outdoor sports facilities including the tennis courts, seafront outdoor basketball court and the mini soccer pitch will remain open. As for the retail outlets and on-campus catering services, Campus Services Office (CSO) will keep you posted on their opening hours via email. Unless required by the Unit Head, staff will work at home with assignments from the Unit Head instead of coming to campus until further notice. Please check with your Unit Head if you have any questions.

We will continue to monitor and assess the situation regularly and issue updates in due course.

Sincerely,
Lionel NI, Provost
Mark HODGSON, Vice-President for Administration and Busines

13/11 至啱
柒撚咗

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗

13?

唔好推呢個
新post: